---
title: 'Roadmap'
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFF'
wider_column: right
---

# Сообщество

---      

**Прозрачность** играет большую роль в **Disroot**.
Мы хотим открыто рассказывать о наших планах, идеях и текущем прогрессе.

Мы также хотим поощрять вклад в проект сообщества **Disroot**.
Поэтому мы настроили набор инструментов, чтобы каждый мог легко следить за развитием **Disroot**, а также принимать активное участие в обсуждении, сообщении о проблемах и отправке идей и исправлений.
